［各區搞手請入］遍地開花開太多好危險！

（p牌，但個個星期日都有去，咪走住）

其實以家一日都有幾個地區
分散曬d人
仲要班人話邊到邊到要人
搞到最後今日深水埗
唔能夠人
班速龍一衝，個個跑住走
（仲要有下手足撞到bb車...）
本來都未必夠一千人
搞搞百幾個
比人圍三路，點走啊

個個掛住遍地開花
一日三四個位
前線手足又唔知去邊
又唔係下下都5/8咁大規模既話
真係分散曬自己人但分散唔到警力
今日差d 深水埗全軍死啊

建議下星期
一日一個點！！！
Be water 都要夠人
遊擊都要走到先得架

請協調避免撞區

自撞1

2

3

4

5

係深水埗又打返陣地先死渣

6

太子好早有狗
已經封左兩路（太子方向同長沙彎方向）
之後退緊時，石硤尾又出埋狗
都未決定後點走，就要跑
點打遊擊啊

以家班狗好快就直接衝時
人咁少，佢地一衝我地就只會仆曬街

之前仲有和理非保住條徹退路線
但今次連和理非都冇咩人
根本保唔到後路

未見過一次前排跑住叫人散（已經唔係快行，係跑）

7

8

9

10